
                      Zootrópolis es un divertimiento totalmente sano basado en una historia vista mil veces por pantalla, con el único aunque increíble suplemento de una ciudad muy imaginativa y visualmente espectacular.
        
            